{
    "jugendfeuerwehren": [
        {
            "reihenfolge": 1,
            "name": "JF Adendorf",
            "tisch": 1,
            "points": [
                {
                    "kategorieReihenfolge": 1,
                    "gesetzePunkte": 2,
                    "erhaltenePunkte": [
                        2,
                        -1
                    ]
                }
            ],
            "fragen": [
                {
                    "kategorie": 1,
                    "frage": "Wie heißt der aktuelle Bundeskanzler?",
                    "antwort": "Olaf Scholz"
                },
                {
                    "kategorie": 2,
                    "frage": "Welchen Durchmesser hat ein D-Schlauch?",
                    "antwort": "25 mm"
                },
                {
                    "kategorie": 3,
                    "frage": "Wie viele Tiere jeder Art nahm Moses mit auf die Arche?",
                    "antwort": "Keins, es war Noah, nicht Moses"
                },
                {
                    "kategorie": 4,
                    "frage": "Welche Strahlrohrgrößen gibt es bei der Feuerwehr?",
                    "antwort": "D-, C-, B-Mehrzweckstrahlrohr"
                },
                {
                    "kategorie": 5,
                    "frage": "Wie viel Durchflussmenge hat ein B-Mehrzweckstrahlrohr ohne Mundstück?",
                    "antwort": "600 l/min"
                }
            ]
        },
        {
            "reihenfolge": 2,
            "name": "JF Bardowick",
            "tisch": 2,
            "points": [
                {
                    "kategorieReihenfolge": 1,
                    "gesetzePunkte": 1,
                    "erhaltenePunkte": [
                        -1
                    ]
                }
            ],
            "fragen": [
                {
                    "kategorie": 1,
                    "frage": "Wie viele Bundesländer hat Deutschland?",
                    "antwort": "16"
                },
                {
                    "kategorie": 2,
                    "frage": "Wofür steht die Abkürzung LF?",
                    "antwort": "Löschgruppenfahrzeug"
                },
                {
                    "kategorie": 3,
                    "frage": "Welcher Monat hat 28 Tage?",
                    "antwort": "Alle Monate haben 28 Tage"
                },
                {
                    "kategorie": 4,
                    "frage": "Welches Schild weist auf einen Unterflurhydranten hin?",
                    "antwort": "Das Hydrantenschild"
                },
                {
                    "kategorie": 5,
                    "frage": "Wie viel Durchflussmenge hat ein C-Mehrzweckstrahlrohr mit Mundstück?",
                    "antwort": "100 l/min"
                }
            ]
        }
    ],
    "kategorien": [
        {
            "reihenfolge": 1,
            "name": "Allgemeinwissen"
        },
        {
            "reihenfolge": 2,
            "name": "Feuerwehr"
        },
        {
            "reihenfolge": 3,
            "name": "Spaß"
        },
        {
            "reihenfolge": 4,
            "name": "Feuerwehr 2"
        },
        {
            "reihenfolge": 5,
            "name": "Feuerwehr 3"
        }
    ],
    "buzzer_tischzuordnung": [
        {
            "tisch": 1,
            "mac": "3f:f8:6e:fc:ec:a3"
        },
        {
            "tisch": 2,
            "mac": "fc:6d:1c:32:56:e0"
        },
        {
            "tisch": 3,
            "mac": "e0:1c:15:fc:a5:3d"
        },
        {
            "tisch": 4,
            "mac": "e4:81:39:7e:56:c5"
        },
        {
            "tisch": 5,
            "mac": "26:57:17:fb:d5:6d"
        },
        {
            "tisch": 6,
            "mac": "13:bd:cf:e5:ee:4e"
        },
        {
            "tisch": 7,
            "mac": "e0:1c:15:fc:a5:3d"
        },
        {
            "tisch": 8,
            "mac": "e4:81:39:7e:56:c5"
        },
        {
            "tisch": 9,
            "mac": "26:57:17:fb:d5:6d"
        },
        {
            "tisch": 10,
            "mac": "13:bd:cf:e5:ee:4e"
        }
    ]
}